支那人咁鐘意打機 700係唔會死

乜撚野限玩令影響輕微

只要熟識支那人天性就知

正如支那人咁鐘意掠水，香港樓市係永遠屹立不倒

上車盤升到四萬蚊一呎！

700

Gogogo